陶君行同AV仁今個月初仲話拜登上任後 中共明顯放軟手腳

回力鏢中晒自己黨友

拜登放軟手腳就真

你仲會聽呢兩條垃圾做節目先好野

陶君行講嘢其實都燈燈地，
只係真係冇人會留意佢

鄘仔無事啊

曹總面色都沉晒 拍住佢狂撐拜登 佢本人係城寨話拜登係人渣

咁撚得閒 呢兩條濕鳩都聽

被你過左農曆新年，已放軟

陶君行

佢out曬，劉西涼都仲識進化下，佢真係死得啦

劉細良

玩幼幼玩到鳩仔軟

屌左幾十年啦：

香港扮民，鬼多過人！！！

鵪鶉愛蚑，共諜乞兒！！！

廢陶就算鳩數啦

有名你叫：廢陶

牙土既論攻能力不嬲唔差

蕭生講左中美傾唔掂數

中國會強硬睇美國咩反應

冇反應就愈來愈強硬